逾3成武漢肺炎患者神經系統受損

湖北省華中科技大學附屬協和醫院神經內科主任胡波團隊，本月25日在醫學研究論文預印本平台「medRxiv」上，發表最新研究，首度揭示逾3成武漢肺炎患者有頭痛、頭暈、意識障礙、急性腦血管疾病、味覺、嗅覺減退、骨骼肌損傷，反映武漢肺炎損害神經系統，嚴重患者出現症狀的風險更高。杭州康復者肺部嚴重受損 只能跳起1cm32歲的黃先生（化名）是浙江省杭州市第一宗確診案例，1月19日確診，2月12日出院，今日解除隔離醫學觀察，與已經40天沒見面的妻子重逢。不過，他打算回家後再居家隔離數。他說：「我現在肺部的損傷，比重症病人還嚴重，因為病毒吸入量很大。以我現在的身體情況，還沒法工作。我沒法下蹲，也不能長時間走路，起跳只能跳一釐米。長時間走路的話，腿部很酸，很悶。」

Rabies 都有加啲落去？

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

以後沒得diu西

起跳只能跳一釐米